全世界球迷入

中立講句，唔係笑美斯，係笑鳩你班花迷

成撚日踩低c朗，褒美斯

認同花迷垃圾，欣賞c朗美斯時代
who fucking care your dislike

唉, 睇到美斯射十二碼同罰球已經覺得唔入, 心理質素真係差啲, 可能毒撚就係咁

琴日仲有花迷話
心理質素算得d咩

反朗咋?

再推

利申：蝗迷，幾鐘意美斯，好撚憎美斯fans

收皮啦 兩邊都係一擔擔咋
都係弱智

唔憎小花 不過同牙朗拍埋一齊真係高下立見

事實係小花廢過朗

係花迷不願面對

花迷淨係識負皮駁唔到